聽日帶唔帶裝？

如題
大家記得兩點好到啦

128 維園見

邊個帶裝 邊個就係鬼 一定要將佢交比糾察!

tui

兩點見